\classdescription{Tile}
{}
{
\begin{signatures}
	\item[isRendered() : bool] Gibt zurück, ob dieses Tile schon gerendert wurde.

\end{signatures}
\vspace{1em}
\textit{Get/Set-Funktionen:}
\begin{smallsig}
  \item[getImage() : char*]
	\item[setImage(image : char*)]
  \item[getLength() : int] Gibt die Länge der Bilddatei zurück.
	\item[getIdentifier() : TileIdentifier*]
\end{smallsig}
}
{}
% \begin{signatures}
% 	\item[image : char*] Daten des gerenderten Bildes (z.B. im PNG-Format).
% 	\item[id: TileLocator*] Verweis auf den TileIdentifier dieses Tiles.
% \end{signatures}
% }
{
\begin{signatures}
\item[Tile(ti : const shared\_ptr<TileIdentifier>\&)]
    Wurde \code{public} gemacht, um \code{boost::make\_shared...} verwenden zu können und das Testen zu erleichtern.
	\item[setImage(image : char*)]
		\wurdezu{} \code{setImage(image : vector<unsigned char>*)} \\
        Beim Schreiben der Bilddaten wird ein dynamischer Buffer benötigt, dieser wird jetzt vom direkt im Tile gespeichert.
	\item[getImage() : char*]
		\wurdezu{} \code{getImage() : vector<unsigned char>*} \\
        Wurde geändert, da jetzt intern ein Vector gespeichert wird.
	\item[getLength() : int]
		Wurde entfernt, da die Größe des Bildes über den Vector zugänglich ist.
\end{signatures}
}
